熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

我知大家今晚見到咁多事，應該會好激動所以成個熱門都得大埔、將軍澳之類嘅post

所以麻煩推呢個post
908美領見

人嚟，推爆去

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

出嚟呀，自由閪

幫你推呀

出嚟呀，自由閪
908美領見

唔理你勇武定和理非，聽日美領見

[black]唔理你勇武定和理非，聽日美領見[/black]

溫馨提示
聽日黨鐵應該又會停駛某啲站
麻煩大家早起早出門

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

推推

再推推

1

pish

未瞓嘅入嚟幫手

「做和理非雖然不幸，但並不可怕，因為知道掙扎，畢竟有掙脫的希望；若是從和理非生活中尋出美來，讚嘆、陶醉，就是萬劫不復的左膠了。」

推呀

908美領見

push

PUSHHHHH

咁究竟駛唔駛smart casual

推！！

up

五大訴求 缺一不可 908美國領事館

908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

是但啦，唔好中暑就得，近排啲天氣又熱返

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

推！

Push

撞

：：

推到聽日逼爆美領！！

光

復

香

港

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

請分享出去俾外國既文宣

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

TUI

Tui

推上熱門🙌🏻

新屋嶺強姦
太子站殺人

推嘅時候，不妨打口號，光復香港時代革命之類，逐隻字打，好似我上面咁，務求達到推post效果

P牌推唔到呀 好撚重要呀聽日！

推推推

聽日1點半遮打見
2點半遊行開始

追究612 721 811 831黑警暴行

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推推推推

推一嘢

練歌同開聲呀😂
聽日見！

721 811 831

再推多一嘢

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

908！

推爆美領和理優 尊重 莊嚴!

pieh

幫手推

推唔郁

聽日見啦

推 熱門需要行動post

721 831

p

美領見